九巴的設計師點諗野

有無人坐新既九巴覺得好唔舒服
強迫人低頭，頂住個背脊

好似逼過以前？

坐得咁舒服班人訓著過左站又瀨人

腳都唔夠放

新巴上層d坐幾舒服wo

其實佢都係買返嚟
邊有設計過...